得閒要睇下石原莞爾本最終戰爭論

天才軍事預言黎

二戰時就預計到今時今日既戰爭係點